% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \FONDEV%
   \ENTETE\\%
   \CORPS%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondDevCourBur}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
   \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
	Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
	\No Contrat : \NUMCTR\\%
	Objet : Optique / 2\up{e} appareillage\\%
        }{Le \datecourte\today}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
         \cherAdherent{\civDest},\\%
         
         \vspace{10pt}
         Nous avons bien reçu votre demande de remboursement concernant votre équipement optique du \DATECONSO.\\
         
         Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.\\
         
         En effet, les garanties optiques du règlement Mutualiste depuis le 1er janvier 2016 prévoient une prise en charge limitée à \textbf{UN} équipement optique \underline{tous les deux ans}, composé de deux verres et d'une monture. Elle s'apprécie à compter de la date d'acquisition de l'équipement optique précédent. \\%
         
         Or, vous avez déjà consommé cet équipement optique le \DATE. \\%
         
         Toutefois, un deuxième forfait peut vous être attribué, si vous répondez aux critères suivants: \\%
         \LISTE%
         \vspace{10pt}
         
         \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%LISTE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LISTE}{%
	\begin{itemize}%
         	\item Prescription de deux paires (vision de loin et vision de près),%
         	\\%
         	\hspace*{10pt}\underline{Pièces à fournir}: original de la facture + ordonnance pour chaque appareillage.%
         	\\%
         	\item En cas de changement d'acuité visuelle, le délai de remboursement passe de deux ans à un an. Toutefois \textbf{\underline{un an révolu}} doit être écoulé entre la date d'achat de la première paire et la date d'achat de la deuxième paire pour pouvoir bénéficier de cette prise en charge mutuelle,%
         	\\%
         	\hspace*{10pt}\underline{Pièces à fournir}: original de la facture + l'ordonnance de l'équipement précédent + l'ordonnance du \mbox{\hspace*{10pt}dernier} équipement justifiant de l'évolution de la vue + le décompte de la Sécurité sociale.%
	\end{itemize}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%RAPPEL%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\RAPPEL}%
{%
\hspace*{25pt}%
\parbox{500pt}{
\small%
\vspace*{50pt}%
Pour rappel, les prestations optiques de la Mutuelle sont soumises à la prise en charge par la Sécurité Sociale. Dans le cas où celle-ci n'intervient pas, la Mutuelle ne pourra pas indemniser.\\%
}
}%




